今年英超真係戲劇性，邊估到雞湯死完復活又再死過架

竟然33分變返包尾，西布朗排尾二都有34分

最後尾三尾四又係痴撚線

未來人？

唔明

係囉 痴鬼線 曼城入112球

臨尾幾場爆晒seed